【張伯倫出街睇路】阿仙奴17-18球迷吹水區 CCXL

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

張狗

斷腳吧

兩個鐘又一個po

樓主呃正皮

btw正皮左

得罪講句
Lucas Vazquez起鍠打後備都隨時勁過你班正選

topic好！！

樓主出街唔睇路？

超越其他球會

推post 快到

我懷疑整對經典阿仙奴隊

都炒依加呢對垃圾

屌你老母艾蒙尼亞

留意到有兩隻迷張

雲加

圍威喂吹水區

去曼市/巴黎最快都係火車
點解你地信山神坐飛機?

咪張倫伯囉

護級

而家三隻負皮

同細梅一樣 出場嘅話不敗率好高
不過黎症嘅話應該可以試下相反效果

老實講你擺葉鴻輝做皇馬後備數據都會勁過依家施治架

Ho ball topic

迷張都弱智

今日第四個po?

佢好似係Manchester Airport 飛左番Chile

最後幾粒鐘應該仲勁

冇news都吹到

好波

馬列斯去疤

證明做得阿狗都係廢青

GG

Aidan Magee (Sky reporter): "Debuchy could be leaving on a permanent deal, Campbell could go out on another loan deal." #afc

清撚哂佢

快呀雲爺爺

平時都做cd rom 見到比利炒4:0

真係忍唔撚到

報左警

曼城快手報價喇

聽日仲要渣車送個女返學
好驚唔夠訓出事

呢啲暗啞底搞掂啦
可唔可以俾啲買入既料黎

望一望其他區 除左一早買齊人既獌 得阿妓係連少火可靠既買人消息都無

可能係班痢入黎負皮

都有可能

清哂唔用買啲會用既人都係好事

快

決定今晚簽唔到一件big name既話一星期唔食飯了

呢d係一定要清

痢狗出街睇路

清咗 debuchy Campbell Perez 有 wage 位簽人了

倫敦落曼火車要三個鐘

好似清左好多人

加俾禾子

會唔會餓死牙

捉鬼時間

吾食飯可以食粥粉麵牙

Get off his dick

星期5幫個女請病假啦，等打風，放學仲麻煩

有人黎都偷笑喇
仲要big name

清到人就

饑饉168小時?

鬼

屌你老母 雲加條仆街你唔好壓線簽埋啲廢人返黎交數呀

點為之Big

躝返疤狗啦屌佢老母

收嗲啦

呢隻唔洗捉都得啦 3:0果球咁明顯

淨食餸？

迪布治去伯禮頓？

開學就請假

'Will be missed by all of us' 更衣室要幫我張報仇了

唔簽人喇

疤狗改不了

乜撚嘢 ALL OF US ，屌你老母比爾連

新陣之下佢兩個都叫直接競爭對手，
送走張狗佢應該心裏暗爽

都懷疑左呢個長毛好耐，留個長毛廢到
雲爺爺識做，下場柏芝右閘

比狗

利有冇興趣？
有興趣埋黎傾傾

老野咁小器仲唔賣比狗

不了

疤狗養唔熟

唉 無了

Bendtner 仲有貨賣！
Sagna 未有隊？
Vamalaen 巴冇位踢，平買搵佢返黎救亡兼教下Holding

BREAKING NEWS

Has Fernando Llorente's move to Tottenham moved a step closer? Sky spurces understand the Spanish striker is undergoing a medical right now with Tottenham.

打起左就唔念舊邊個比機會你 係爺爺呀
反雲既躝啦 學下K6咁愛爺爺得唔得呀

比狗個ig 比人係咁屌

'But i feel that this move is right for the next stage in my ongoing development.'

雲加教到咁撚樣 轉會根本就人之常情
仲好意思叫人出街睇路

之前唔係話疤想買咩？

買埋雲佩斯 song 法明尼 路斯基
重建07-08阿狗

係時候急call kim叔救火了

CHING好令仔

樓上位手足。。。

ching好波

熱狗突然間買咁多人
仲要全部都茅撚

落力踢會比人屌？ 睇下NA$RI 最後一場 一樣對利

自爆

阿狗
Youtube Channel 應該都玩完喇

當睇唔到啦

cap 埃豬圖都係用網頁版安全d

雲加鍾意強留到最後一年先放，
巴塞都有新右閘嚕

既然無轉會news J
J下呢到d 手足好了

Toure仲嚮些路迪？

Liverpool

張狗死全家

@afcstuff

Arsenal and Deportivo have reached an agreement for the transfer of Lucas Perez. [@Kike_Marin_] #afc

走得

多謝曬

今屆英超冠軍猁

練完波返屋企都可以當新聞

返去係最好結果

恭喜

邊有咁早練完牙

Guillem Balague

Alexis close to sign for City for £55m + £5m. Arsenal asked for few hours to sign Thomas Lemar, which they confident they are going to do

佢應該唔係傻架喇
點會仲簡阿

又要一字排開

BBC - BREAKING NEWS

Sky Sports News understands Man City have been in contact with Arsenal in the last hour and have made a second bid for Alexis Sanchez.

The new fee is unknown at present. Still no other players involved.

Alexis is close to signing for Man City in a move worth £60m. Arsenal are confident of signing Thomas Lemar. [@GuillemBalague] #afc

比人爆撚死

電叻又去左滑水呀？

Alexis close to sign for City for £55 + £5. Arsenal asked for few hours to sign Thomas Lemar, which they confident they are going to do

其實我就算睇球皇片 都唔覺得利馬真係好勁好勁
佢cool個波穩 比波準 但我覺得阿狗差個爆破翼鋒多過呢種

你仆街死啦張狗 可唔可以調查下最後果場張狗條仆街係咪一早知會轉會利狗hea踢 正一25狗黎

有news話佢又想加盟利記

佢地又買唔到古

又話熱狗好似阿記咁要起球場 走阿記舊路 無錢買人既

利買咗張狗應該唔會再買佢啦

all fake news
lemar stay

終於比佢等到
佢真係幾勁 打巴塞呢d真係岩佢

無買人得賣人

.@ManCity forward Wilfried Bony will undergo a medical ahead of a move to @SwansOfficial, according to Sky sources: skysports.tv/2uYAzN

留位俾山狗

那來的自信簽林馬呀
哦，姐係又撚鳩球迷啦又

@afcstuff

Alexis is close to signing for Man City in a move worth £60m. Arsenal are confident of signing Thomas Lemar. [@GuillemBalague] #afc

60M DEAL?

建議各位手足著翻褲早啲瞓教算啦

no
75m

出去食個飯啦咁
呢到嘅手腳先食唔落飯姐

60(山狗)+35(張狗)+6(GIBBS)=96
一野轟落LEMAR 度喇

真係好睇古天奴單deal
好矛盾
馬列斯去巴--->巴買古天奴機會細--->猁無錢--->雲迪克過唔到猁
馬列斯唔去巴--->巴買古天奴--->猁夠錢買埋雲迪克
雖然兩個都可能同阿仙奴完全無關係,但巴既決定睇黎唔只影響一隊

正
主席！

Lemar唔會走啦，摩狗都唔放

Coutinho留猁既話 佢地個陣真係好撚勁

Barça denies signing Riyad Mahrez. [sport]

100M 咪放

人地睇準先買，唔遲唔早咁，已經3件

買左lemar先好賣

留隊有無心踢呀
本身巴西人都想去疤踢
強留佢佢又會嬲你一世

猁好似出到70m+ 都買唔到 阿記唔會買到啦

我要重演2013年唔訓等新球員

周圍r 人簽自己

叩門

阿可以比7號佢同有爺爺🤗

去愛斯賓奴。。。

害埋seri

大大個Maherz係度唔撚買屌你老母

又返去

Bayern Munich have rejected a bid from Chelsea for Rafinha. (Source: SkySports)

#DeadlineDay

摩納狗可憐下阿狗啦

依條撚樣咪撚信，15/16個年吹咗賓周馬成個夏天

山狗+張狗 95M 轟晒落去咪得

山唔黎，佢都要走。。。

而家情況係deadline 疤已經無時間 等唔到買古 走唔到都無得講啦

net spend都負緊數,點解會無錢

其實山狗去埋鏝 佢個陣點排 咁撚多人

想激死雲爺爺搵山拜 仲敢表態同佢fd子

Breaking | Arsenal have entered back into the race for Thomas Lemar, according to @GuillemBalague, who claims they are confident of a deal.

你真係覺得佢值?

Watford have signed goalkeeper Orestis Karnezis on loan from Udinese bbc.in/2gl5vrt #DeadlineDay #Watfordfc

好灰 削弱自己 加強對手實.....

唔值100m 絕對

輪換

人地有歐聯

弱左好多咩
張狗有幾幫到手呀請問

未必，就算放都要殺你一頸血，老嘢又唔買了

Wage 問題，等70K 嘅 d2 同 50k 嘅 Perez
加埋 Campbell 就舒服好多應該簽到人

應該佢做正選打250個位

山狗

但印象中當年簽Ozil呢條友都係其中一個最早講

開始想等lemar 是咪犯賤

依家唔係值唔值嘅問題，係要買人頂

最後一日
仲有得慢慢黎
玩壓價咩.....

40m 覺得已頂盡

咁山狗的確勁過250太多...

Sane Sterling Sub囉 鏝頭2場都唔係踢得特別好 應該都開始急

呢個唔駛等
stay

係我哋隊中時削弱咗我哋實力

屌你老母雲加 比人撚左成個月 一早就一野轟落去啦仆街

又吹返利馬

TRANSFER NEWS | LIVE

❌ Coutinho going nowhere
🏥 Llorente having Spurs medical
🔙 Bony back to Swansea?

➡️ fft.sm/O3yGvC

今晚唔訓揮手

簽啲有潛力少少既等兩年重建好過

賣山先呀要

Man City's latest bid for Alexis Sanchez is £55m, plus £5m in add-ons. [@SkySportsNews] #afc

賣吧啦

coutinho

球會完全無動作買人,報紙佬一定要搵啲野吹下

假阿

聽日返工

仲sem break 緊, 一於唔訓打空炮

搞咗成個月都唔得，最後一刻又變咗confident？

而家無得老野唔轟
球場上俾猁炒
係轉會市場要叻返次
搶人

屌你屎眼

又話70m

仲少左?

唔訓

要賣根本已經賣左啦 最多未公佈 山狗自己都坐左飛機去Chile

要返工，不了

如果一野轟落去咪confident

我指山狗

少過75不了

有冇巴打share 條lemar 最好j 既片黎睇下
我真係睇親都淨係覺得正正常常 點解雲加要係咁追

jeng

阿狗話有買貴無買錯牙

咁猁都轟咗

快d accept 啦
唔想見到山狗著阿狗波衫
留係度哂緊大家時間

50加丁力即deal

高普都追喇

唉 搞到咁 一年約 60m放啦

Mahrez平成半 bid都唔bid下 痴撚線

Manchester City have made a £60m bid for Alexis Sanchez according to Sky Sports , still looking unlikely to get accepted
#Deadlineday

但佢真係勁在邊

Agger

70M 唔夠
爺爺係90M

其實張狗都唔係大家講到咁差姐

屌呀真阿
最大機會都係 Draxler

阿狗要70m曼城都要慢慢bid
又話油王乜乜乜

lemar stay
draxler come

要買既起身就見到啦 你估留係到9up多幾句就會買多個咩

一係就50M + 250

60m就賣啦屌
反正今年前四危危乎
推倒重來

又傳番LEMAR

stay 呀

真係正正常常炸 過60m真係水魚

走到未

爺爺去左搵lemar
仲好Confident

Ching一睇就知係人生然家

睇見家燕姐好想打鳩佢

重咩來
d錢賺返黎都唔係用黎買人

Stay is good ar
總之賣山是咪買個返黎啦
最好用阿古獸換

draxler又無哂news?

許配被雲加

唔係講左會stay咩...

巴黎說服緊佢走
lemar stay

英甲費列活特net spend多過我地

1億阿辛斯奧啦屌

雲加都講過張伯倫stay

要等下任領隊先有得重來

講幾多次 人地真皇

有冇SKYSPORTS LINK

50m+250 duck ng duck ar

雲加講既野你唔係有信過下話

買完人一季
跟住叫人走

snake

賣埋山狗個屎忽都唔夠錢買呀巴打

其實得半季

Bye

講真1換1 250都deal啦
啲錢都唔買人要黎做乜

Mbappe 去埋
負責飲水機

摩洛哥呢個轉會賺左差唔多成300m 真係唔洗賣

asensio

認為250剩係值5m+5madd on?

有release clause

Yoyoyo
彈彈波 彈彈波 彈彈波

Germany (inc. Draxler) are in Prague.
Löw: "I think nothing else will happen with the players who are here now"

"Due to the Neymar transfer it's not easy for (Draxler) but he has the self-belief to assert himself there."

3億 WO

如果冇山狗都上唔返前4,入邊個數好

Arsènic™‏ @MrArsenicTM 50s50 seconds ago
More
Mahrez to #CFC for £45m according to beIN SPORTS

唉

岩岩同雲加WhatsApp完
今晚值得等 有好消息

Messi

係咪得 BELLERIN 出咗 post

咪咁有自信啦屌你老鼠🤢

阿狗大把錢,唔比就死全家

快d走 鏝衰極都前4 唔洗好似奧燒咁係到揹鍋

去邊度搵80m trigger rc呀
賣左張伯倫
阿仙奴竟然可以話無錢架

唔緊要啦 鏝城貢多錢

Darren‏ @DarrenArsenal1 2m2 minutes ago
More
£75m

唔知係賣山定買lemar

暫時係

曼城買左山狗既話前四好危

200m-250m release clause ,Messi好大機會加盟阿仙奴我

暫時黎講係
我禾未出

隊隊都瘋狂買人

賣山

藍斯

Nelson no.15?

記錯，佢係基比斯

Darren‏ @DarrenArsenal1

......

Takuma Asano played 89 minutes & scored a goal in Japan's 2-0 win over Australia as they sealed their place at next summer's World Cup.

其實阿確保比佢正選就有機會黎 世界盃年
但前題下山要走

屌你老母，雲加幾撚時死啊
乜撚target 都俾人搶曬

reg 哂number, 今季都係61

做乜鳩

打錯

半個鐘之前先講緊Mahrez係Barcelona =.=

阿狗ig 即時unfollow 左張狗了

條女sd左張香水圖話想買係咩2c

尋日有人講得岩 季初死攬山諗住雲爺爺最後試下沖冠就話姐
依家搞成咁 快快手賣左佢 拎d錢黎買人好過

岩岩落bid? 一個鐘前冇bid

如果一開始係冇Target呢？

雲加又贏

gun

英超阿仙奴又輸一場

借埋今年係咪有工作證

90m bid lemar

咁多年都keep住follow豬腦

是但啦，雲加都唔會bid佢

YES
一野轟晒落去

send番謝霆鋒首香水比佢

大膽假設一下
今年阿拎冠軍既話 今年走個d咪好撚葡萄
無曬班25 即刻35場不敗

留番同個官講

雲加要LEMAR

唔怪知係咁清貨
美斯去英超一報南美杯之仇

k6 ig 基沙文

全和 岩岩好夠護級

ff
拎一個歐霸
然後第六
猁第五

巴打你打個陣有無笑緊

手腳係咪左淋雨黎

Arsenal have bid in the region of £90m for Monaco's Thomas Lemar. [@MailSport]

k6去馬體？

OX見到軒 開心到

咁都要問

見到豬腦周圍係ig祝福gibbs

苦笑

大佬唔好咁痴線啦

Read

Mail

中撚左

拿卡先係基沙文best fd

Panic Buy!

已射

如果山唔走,LEMAR換OX就雲加好波

早bid 就唔使90喇

可靠d既Sky Sports BBC 完全無阿記買人消失

依家90m買佢 早知買波霸啦

冇$呀

諗下好啦

35場波未踢，咩都有可能！

你問佢囉,我地鬼知咩

我想90m draxler+mahrez多啲

屌佢老味，90M買Asensio好過喇

唔想知,唔洗講

雲加用咁多年人工加借財仔去bid

屌你老母 下年入股阿狗
年年都有錢分

要人地肯黎先得架ching

呢到已經慘到咩狗屎垃圾傳媒po野都要J一輪

我琴晚已unfollow

TRANSFER FEE 可以
但WAGE 會爆

清走個9c9

Narsi> 法比 > no1fans > aoc

Aggar?

1）Lemar
2) 迪士拿
3）馬列斯
4）VVD

大家想要邊個

James Ducker‏ @TelegraphDucker
Arsenal are, as reported, actively trying to sign Lemar as Sanchez replacement. Hinges on Monaco selling #mcfc #afc

收嗲啦痢狗

其實follow Arsenal已經得

lemar

btw 我講緊既係阿狗官方既page 即時unfollow 左張狗

GeoffArsenal‏ @GeoffArsenal 13m13 minutes ago
More
Could be 3 in you know. Jeez.

摩納狗話左有replacement 先賣
大家可以拉番條褲

Mahrez

9UP

話阿狗有confident個個西甲專家信得過喎

用左真魔神zero個因果律武器都搵唔到1個今年贏英超既平行宇宙

Nasri 相對最好

體諒下啦 人地隊隊今日都係傾轉會 係得阿狗慘撚到要懷緬過去

走多三件

Sky Sports PL 👑‏ @SkySportsPL

Arsene Wenger says his phone is always "red hot" on transfer #DeadlineDay

AOC 個級數同影響力差好遠。。。。山神就話係

賣雲膠個屎忽忽人屌
希望成事

賣三件？

繼續吹啦

其實好似之前球員一早AGREE 左
係MONACO 話唔到價

innnnnnnn

我指 無咁25既程度

MF召喚

幼幼

而家係咪屌柒邊個球員都要問過d痢犬批准先

禾+40m

1 VVD
2 Draxler
3 Lemar

已經諗到
完轉會窗
雲加:我地有嘗試出價但買唔到!
試買一個根本買唔到既目標

Rob Holding‏ @RobHolding95
Gutted to see you go... Thank you for all the memories and helping me in London. Best of luck for the future ❤️ @Alex_OxChambo

圖就唔貼了

正常6月開始就4件都要都傾，
始終膠層戇膠膠...

All no need

爆WAGE

G持

乜呀 講緊阿辛wor

Asensio lemar aguero

雲加自己出

又一隻鬼

山狗走想買番LEMAR做replacement都合理既

yes

我阿大撚把錢

推post既高速意為買左人咁

VVD

屌你老母holding
好失望死返去英冠啦

Fax機會唔會壞

仲有十個鐘

山神唔走而利馬黎先叫增強實力

太耐冇用壞左

我都想知如果燒山非常忠誠願意留隊
唔好多,續份250k既約
阿仙奴點死份約俾佢地........

今晚12點左右應該會最爆 迪達子果年係咁上下時間

清

永不錄用

😂

佢ig個bio改得咁撚快 已經寫咗做liverpool player

壞左都冇影響 唔會用

sd email啦屌

#2 B.Sagna

#7 Lord Bendtner

#3 T.Vermaelen

#5 A.Song

RONNEY NEXT

Arsènic™‏
@MrArsenicTM
Following
More
BBC confirmed City £60m bid.

Emanuele Giulianelli‏ @EmaGiulianelli
Arsenal are readying a last bid for Lemar. If it's accepted then Alexis Sanchez can go to Manchester City. #TransferDeadlineDay

好多鬼

佢上一場已經係liverpool player啦😂

借財仔買人

嘩屌

ALL IN LEMAR !!!!!!!!
完

Arsene Wenger says his phone is always "red hot" on transfer #DeadlineDay: skysports.tv/PgCr37

無可能嘅事唔使諗

1.比比鳥
2.Holding

點解山狗走咁耐都走唔到
快撚d喇

個個都想走唔通要通知你咩

浅野拓磨入波
帶領日本入世界盃

BREAKING: Alexis Sanchez has been spotted at Manchester airport, it seems he has agreed terms with Manchester City. More to follow.

BBC confirmed, NOT Arsenal confirmed wor ching

仆街 又要睇摩納狗點做
屌你老母

成真既話就等於張狗1換1利馬，lur飯應啦

姐夫yo

Cold call

估中老野諗咩喇

賣啦屌

: You are fake news!

📝 DEAL DONE: Swansea have signed Renato Sanches from Bayern on a season-long loan. (Source: @SwansOfficial)

大賽球員

買到利馬就放山狗

最25既多哥狗都唔記得?

飛返去固網電話得唔得

曼城俾多10m我哋bid利馬ok

即係60M 到價了....

買唔到都放喇
有禾仔夠做

多哥狗係神級25

好似仲喺國家隊喎

轟左90M 了....

細梅係咪唔走了 ？

多10m bid埋迪斯拿

摩狗要100m

STAY

no

好乞衣feel
已經只係自己要出多30m都出唔到

叫禾仔轉利馬頭 變禾馬

走唔到

都話爆WAGE

阿仙奴四大支柱回歸！

#2 Sagna

#7 Lord Bendtner

#3 Vermaelen

#5 Song

yes
Pizzi唔放佢走
不過唔會影響轉會

=.=

哇屌
Swansea 都咁搏

借垃圾

護級有困難了

山狗走起碼要補返2件啦

Loan姐 係拜仁邊有位踢

冇人借你喎

Renato Sanches joins Swansea on a season-long loan for a reported £8m fee. No option to buy next summer. (Source: @SwansOfficial)

campell nelson

賣左山狗140k夠一個
另外本身舊數都夠簽多一個架

條友太獨食

BREAKING: @SwansOfficial sign Renato Sanches on a season-long loan from @FCBayernEN #DeadlineDay #SSN

歐洲金童

甘寶去西甲

FD 底先借到

暑假大陸踢嗰幾場災難級演出

Asensio lemar draxler augero mahrez

Niles is READY!

拜仁真係好識搵錢 是但借個上季踢得幾場0表現既出去 已經等於我地賣Gibbs

山狗係咪走左 我見到fb有個page講緊

@Everton are trying to take Lucas Perez on a season-long loan from
@Arsenal, @SkySportsNews understands:
拖肥有月巴 sandro都唔夠?

FB料 比狗睇

猁好似有個POST
係Ox > Lemar

清左一堆人都知人多唔代表好辦事啦

理撚得佢，人地爭歐霸我地護級

理得佢 肯要就得

咪撚理佢地啦

fm電腦愛華頓每個save都會買佢

出走黎講真係個個都勁過張狗多多聲

AW: 你係時候登場...
AMN:

賣走大波治同PEREZ應該岩岩好

咁樣衰嘅典賣波衫牙

Chris Wheatley‏ @ChrisWheatley_
Arsenal not looking at Julian Draxler and haven't made a bid for him today. Lemar, as has been the case all summer, is their main target.

Chris Wheatley‏Verified account @ChrisWheatley_ 21s21 seconds ago
More
Arsenal not looking at Julian Draxler and haven't made a bid for him today. Lemar, as has been the case all summer, is their main targe

買返黎幾錢

剩賣山狗都肯定夠簽兩個
除非兩個要200k以上

呢隻fm勁到曉飛

~3xm

達斯拿有機會買到緊係唔bid啦
bid d冇機會買到既

屌我睇睇吓b24 holding啲感性文睇到我有啲屎咁多多嘅動搖 明明我係好撚不滿佢最後一場hea踢㗎喎

山走起碼要Lemar+Mahrez先夠做

都話LEMAR

35m 係Swansea踢得正正常常下季又可以搵水魚賣走

價錢上只能
lemar/draxler+mahrez

山 LEMAR1換1已經要謝主隆恩

其實宜家有冇錢買人都係其次 有冇人肯黎先係重點

今季成Pat屎咁都大把隊要

theowalcott

What can I say @alexoxchamberlain .................. You will be missed my friend on & off the field. We have had so many great years together & I wish you all the best in the future.

我po佢張加盟相你就會冷靜番

咁人地friend底 你只係隔住個mon睇 人地感性好正常姐

條女話買張伯倫猁狗波衫比我
把幾火

真，有lemar已經好滿足

禾仔我屌你老母

Cls
唔賣比你就好笑

你都可以去埋利

鏟撚爆個back office la

禾仔一齊走啦屌

就地正法啦

依家唔king女，想king過幾日先

又多40m thx

diu ar

賤撚到佢
即刻分手啦屌

對禾好失望

唔是話禾列斯+錢換vvd咩
冇曬聲氣嘅

搭多個柏g俾佢地

無女恨不得人分手

賣

好多鬼走哂出黎

ha suck it

第3隻鬼

依隻希望快啲清

中出未

簽左.....？人未

笑什麼 你也是無女

me too

最忠心既禾囝

屌你老母躝啦禾狗

乜尊嚴都冇哂
屌你老母雲加

分手啦深灣

轟緊 LEMAR

Renato Sanches:

Golden Boy 🏆
Euro 2016 🏆
Primeira Liga 🏆
Move to Bayern ✔️
Bundesliga 🏆

Move to Swansea 🤔

仲有九個鐘唔夠

你都不分是非黑白

Btw 今晚唔係法國隊有波要踢咩
點可能簽到lemar 呀，大家早d瞓啦

分手吧 唔分手唔係男人

托柒意思係你有得走就好啦，我都想走
香港打工仔心態

交出黎等手足們教下佢

唔體檢

唔駛體檢

佢邊忽似想走

留番15個左右
其他俾曬佢地都得
今季剩衝歐霸算啦

雲加幾時走

我屌你老母

比返draxler我
唔好賣山狗住呀 摩納狗唔會放架

賣山筆錢=mahrez+draxler 雲加

15個踢成60場

鬼:
1. 比比鳥
2.HOLDING
3.禾仔

Pete O'Rourke‏ @SportsPeteO
Birmingham City have made a loan bid for Arsenal midfielder Jack Wilshere. #bcfc #afc #Transferdeadlineday

@afcstuff

Birmingham City are trying to sign Arsenal midfielder Jack Wilshere on loan. [Sky] #afc

得啖笑

睇黎Ox 係隊波人緣幾好

睇完draxler數據仲咁堅持draxler

下 法國隊教練講到明唔準球員離開訓練 屌奶星，姐係無可能簽到

毒錯冇上水

打英冠

扮on9

Nwakali joins VVV-Venlo on loan

Birmingham City have made a bid to sign Jack Wilshere on loan. Where did it all go wrong, Jack? (Source: SkySports)

#DeadlineDay

咪再post 賣/借人消息

睇落近近地磅 又平 咪J住先

奶留啦 中場冇人

個樣都似係小丑啦，同隊友關係好唔奇

一早講左佢係世界仔黎 加上英人幫個個fd底 分分鐘搞起事上黎勢力勁過毒撚山狗

佢本身咁玻璃，黎到咪頂jj個位

燈下嘛

條女有無 IG?

踢得正正常常先算啦
拜仁成班勁人都踢到一舊屎咁

成班廢柴英撚同聲同氣

山狗係咪躝了?

屌反骨果下

老實講，你係阿狗是但一個勢力應該都大過山狗

山狗得隻狗做fd

100m Lemar
40m Draxler
45m Mahrez

假設有得俾你任揀 三揀一 你會點揀

我會揀mahrez
唔揀lemar嘅原因係因為100m實在太貴 亦唔知道佢要幾耐先適應英超 大家見到上一場輸到落花流水都知我哋要儘快調整翻
Draxler一樣都係 未適應英超 法甲數據一般 同埋格衰

收到風利馬著7號
馬列斯著26號
雲迪積著5號

借走奶咪姐係free佢走 呢世都反雲了

LEMAR 肯黎左先俾走

Asensio呢

11

15

lemar ，啲錢唔係我出，還掂又正係買得一個

費蘭癲奴15號
Butland 1號

Insigne

C朗7號
美斯10號

Chelsea have reportedly agreed a fee for Torino full-back Davide Zappacosta. (Source: Independent)

#DeadlineDay

messi 10號

乖 唔好講到自己有得揀咁
現實係一個都冇你份

等睇價錢accept咗，但Lemar本人唔想嚟上賊船

邊個係栢芝, 無倉一問

messi黎到都係得15號25號揀

Chambers

佢自己Accept 左好耐啦

Wenger 20

唔想踢阿仙奴呀

張栢芝都唔識?

馬列斯加得士拿

張柏芝

假設姐俾我打吓飛機啦

Veratti 21號

睇完頭三場，不了

一定係假阿

霆鋒前妻

到時咪搵枝槍指住佢睇下佢簽唔簽

無BID 你啊
返你既李城喇

唔緊要 我地爺爺都對你無興趣

carry唔起

阿狗都唔想要你

BREAKING: Arsenal have accepted Manchester City's £60m offer for Alexis Sánchez. Happy with that Arsenal fans? (Source: Mirror)

#DeadineDay

特登去疤狗面試都唔要你

老野食緊飯

鏡

Mirror

準備上 Twitter 了

唔該曬

反而咁貴買 lemar 冇咩信心
點解唔實際d要馬列斯

買利馬 之後賣山狗
就收貨 變返迷雲

唔好質疑爺爺

喂邊個都賣得
牛奶就咪撚借走喇

兩個都黎
都話我老婆係爺爺個秘書
利馬7號
馬列斯26

唔係講笑
就算問c朗/美斯本人都未必有信心一個帶起呢隊阿仙奴

Sky Sports News‏Verified account @SkySportsNews now

BREAKING: @Arsenal and @BCFC in talks over a loan move for midfielder Jack Wilshere - Sky sources #DeadlineDay #SSN

伯明翰

係都買左LEMAR 先放啦

📝 DEAL DONE: StokeCity midfielder Giannelli Imbula has joined Toulouse on a season-long loan. (Source: @ToulouseFC)

淪落到踢英冠同贊狗一齊踢波

冇人開啦 個個跳哂ifc了

新10號要來了

屌奶星

屌你老母真係賣山先 摩納狗撚你咁點呀

下個Po挽留牛奶得唔得

仲可能有Alex Song

楊綽娜其實幾正

到時踢得唔好呢到迷佢d手足咪話 人地得21歲仲想點 之後又等1 2季望佢成材

屌
食個飯推左一個post

唔得

屌撚到下季呀
一日一po

人地得21歲仲想點 之後又等1 2季望佢成材

借姐
拜都冇位比佢

食飯可恥 呢度大把手足冇米落肚

其實一定係 丁潛力

然後等足5 6季終於打起少少 就話走

下個Po叫牛奶贊狗齊踢波

挽唔挽留佢都唔打算走

反正即食大牌既老野都撚唔掂架啦

accept咗，最尾都可以cancel個deal

a高爾係咪都去咗，咁咪變咗阿仙奴前球員隊

家人重聚

同拿卡 基佬組 法國攻擊線

無NEWS 阿狗爽手D啦 賣唔賣架

幾時簽埋艾沙雲

Lemar

BREAKING: Arsenal have accepted Manchester City's £60m offer for Alexis Sanchez.

下年fm 玩伯明瀚超哂班

走埋山狗 隊波已經無哂識帶波向前既人
仲借走牛奶 係咪hi大左

終於

Lionel Messi

皮皮都喜佢 快啲教好佢

好似係鏡報出

轉會係咪今晚完？ 幾點

希望聽朝有好消息

比臭燒轉no咋

6點

聽朝六點牙

統計下!
賣山 留山
大家點睇

我
睇佢山踢到咁沮喪 好影響球迷(我) 同球隊既心情
好想佢去另一地有新天新地

LEMAR

有冇人唔訓

不如加轉會窗六點完係topic，好多手足成日問

應該轉唔到

Sky Sports News‏已認證帳戶 @SkySportsNews 6分6 分鐘前
更多
BREAKING: @Arsenal and @BCFC in talks over a loan move for midfielder Jack Wilshere - Sky sources #DeadlineDay #SSN

雲加又贏
28歲都可以升值

唔訓等四大皆空

賣走山筆錢應該夠買mahrez + draxler
好失望中場中始終無補強
應該場場開大波了

it's not breaking anymore

天日一邊做野一邊屌雲加張狗

今晚返通宵 迫住睇壞消息

燒轉10號

經濟學家

好多球員都想賣，應該對更衣室影響幾大

借完走架喇喎...

唔比續約牙家陣

佢轉撚10號
下年都走

Julian Draxler was directly involved in 12 goals for PSG in all competitions last season.

25 games
10 goals
2 assists

Solid contribution.

迷牛黨正式解散

牛奶仲係12年果個牛奶咩
有乜好留

多謝佢既貢獻
但班波既士氣都好緊要

巧勁牙

續約做呢準

有冇人諗下lemar瘋狂斬比住烏就

又邊個係阿記更衣室做 知好多球員都想賣

點解電叻唔bid下Andre Gomes
可以踢防中 雖則唔算硬正
響華倫葡萄牙其實踢得唔差 係響疤踢得柒d
15號又冇人著
疤又想放佢

借乜撚野牛奶ar
你進攻型中場好多人用?
奧燒傷左用e禾比?

👀 Birmingham City want to take Jack Wilshere on loan: #DeadlineDay

瘋狂斷波

你咪答左囉 仲問

我半迷山都覺得賣啦
扭屎忽花又煩隊友又唔鐘意佢
捉佢攞到英超同歐聯啦
係好球員黎 近年少見可以一人改變戰局既阿仙奴球員

今年好多隊都係咁，仲要集中晒係最尾十幾粒鐘

住烏斬比lemar頂波

個個都一齊慶祝
佢自己走去鏡頭前

因為次次開季都柒

IN: Lacazette, Kolasinac = £47.7m
OUT: Oxlade-Chamberlain, Szczesny, Gabriel, Gibbs, Sanogo = £61.83m.

ARSENAL CURRENTLY IN PROFIT: £14.3m.

整條回購條款

多謝你呀山狗

Um..............

留牛奶丫屌

先打定輸數
無雙成絕唱

On9 衰撚過張狗打中間
有冇睇架你

應該廢過X朗

我件牛奶可以封塵啦

我藍仲未懷念張狗

內部不和

#WelcomeLemar
#LemarisaGooner

你睇下佢雙面人咁
第二日就話想走又唔開心又剩

iwobi救世

咪話左響疤踢得柒

真心希望佢走到 呢幾年個個大牌走都比人屌住走咁濟 今季阿記拎唔到前4 之後又賴晒落燒山到 最後不歡而散

嬲到食咗兩碗飯

山都賴得

山狗 真心祝福你

Sky sources: @ChelseaFC agree deal with @TorinoFC_1906 to sign right-back Davide Zappacosta for a fee of around £23m #DeadlineDay #SSN

唔識呢個人

Birmingham City are already in advanced talks with former Arsenal midfielder Alex Song with Harry Redknapp looking to reunite the pair. #afc

Song Jack

Bramall xx xx Jen

其實山狗都算係咁
想走 但都用盡奶力同你踢

雲加又贏

仲諗住睇下佢同拿卡會夾成點
屌你老母一齊同場都未試過就賣撚走

賴佢獨食囉

防守好，進攻差

FM神人

不捨得

應該唔多人會屌佢嘅

不如轉捧Birmingham

好記得足總盃個場佢真係出哂力踢 好撚肉緊
想走前幫阿拎番隻杯仔

第時肯定唔會鏟草

下個topic 【Thx for the memories Sanchez】好唔好

我就估摩狗唔放Lemar，山狗焗留

鏡報source 唔駛講 住

WelcomeLemar

英國班阿狗搞到佢鏟都唔奇

走左先啦
一陣走唔成就...

今晚啲轉會消息搞到我要mon實個post 連飛機都打唔到

當燈囉

唔好

唔撚捨得山神呀
阿記好少有咁有Heart既球員

有冇睇之前提子打墨西哥
鍠疤迷一齊屌鳩佢廢

清岩岩放監？
應該見到佢架喎

做阿迷可以戒丁

山齊士對得起阿記有餘啦，一個carry全隊，浪費幾年時間

其實得返幾個鐘，d球員點趕得埋飛去體檢，每個地方都要成個幾鐘機又要check in又要轉車？

對上一個咁熱狗既 係 雲狗 同埋我

張狗仆街死, 山狗GOOD LUCK

簽唔到人仲可以減肥

唔會啦 你睇IG FB po親佢d野都特別多likes 同埋佢都唔算真係做左d咩得罪球迷(本身反既另計) 60m破記錄走 大家雙贏廿

要

唉 真係好撚鐘意佢

8:2果年阿迪達好似冇體檢

LEMAR 黎埋就雙贏

Thank you sir! 唔該同學

包皮長唔踢得波 咁皮子咪...

好唔捨得山狗

賣左喇咩 未官宣都唔信

SURE

睇鮑姐，2230見

暫時無嘅，驚佢走咗個陣口臭屌人

應該有agent 搞 同埋體檢可能係第到做 做完sd個report

要反到先簽得

山狗 係阿狗對你唔住
你屌得佢地岩 成盤散沙

唔好講呢d啦 一陣又引人屌佢

有冇勇士可以睇哂佢

有豬鼻雞喎呢幾集

仲難頂過柒到唔敢睇系列

呢排好似好多人J鮑姐

山狗同拿卡一分鐘都無夾過!!!!!!

係

米8 is watching you

Draxler mahrez lemar是但一個都收貨

唔係就好似上次有個清日本破處屌女反唔到包皮成條腫晒

祖國入波

Alexis Sánchez has liked a tweet that claims he is staying at Arsenal.

得呢度咁識波之嘛

講真雲加有冇機癲到賣走山狗然後唔買人
佢死追林馬似乎真係想咁

我驚雲狗on99放左山先 然後摩狗唔放人咋

就係練波夾嗰陣發覺唔對路

米8應該打j打到暈咗

好似RVP走果年 以為一早簽Poldi係夾RVP 點知..

Draxler

Liverpool have no plans to go in and rival Arsenal for the signing of Thomas Lemar. (SkySports)

Mahrez 去左疤

應該會買咗先放

真？

雲加好似講過佢兩個配合幾好

唉

希望聽朝訓醒乜野都無發生過

....

放佢走啦 一齊咗三年幾真係乜都受夠㗎喇

再見喇山神

猁好似仲想追VVD

留山狗入lemar 即刻迷雲

你媽 / 達斯拿+馬列斯
是但一個choice都好
但雲加唔要馬列斯+埋佢好似去疤咁
雙翼齊飛+兩個都可以餵波 中間加埋奧燒
後備有nelson

留都唔會轉4231
之後都會係咁輸

有山狗冇利馬了

唔緊要啦 還有錢!!!!!

山狗同25倫真係差好遠

疤唔撚要佢呢

神級轉會即刻變

之後一堆迷雲上水

馬列斯加OZIL
2條HEA撚係場上

日日都仲有幾個on9盲反叫佢躝

唔好ff咁多啦ching 我記得Ozil黎第一日果陣個個已經ff緊阿記有禾仔OX 打反擊一定好勁 結果奧燒已經黎左4年了

唔賣邊度有錢買lemar

屌你咁搞法禾仔仲邊有定企

唔躝點簽人

最後會唔會反高潮賣我禾填數

賣左咁多人有既
叫老細科水囉
科完水之後個個都IN高安基WE 7

邊個話佢地冇夾過

140k + $$$ 換vvd

拿卡:躝

快！

呢個應該仲難過簽到利馬雲迪克

如果個轉會真係咁真係神級

即刻迷雲

明明菊花都玩埋

可以有臭燒咁轟動

BREAKING: #AFC new submitted bid of £95M for Lemar has been accepted by Monaco, however the player wants to join Liverpool (GFFN)

矛追po 簽左人未

丁丁夾pat pat

利狗都唔要，快啦

屌同盟似拍緊四仔咁

如果細梅走呢個trade既機會會大好多
依家好難講
得番5個真正中堅有機會轉番4後衛算

典解上GFFN睇唔到

Lemar>Arsenal VVD>Liverpool
大家都開心

已經見到佢個二五仆街格

唔想佢哋開心

買中國隊郜林啦

又中伏

點會 利狗應該要唔到lemar先要張狗
除非利冇錢買

手足有冇sky sport 條live stream 睇deadline day?

唔好post fake news please

飲油

冇特別
最後有條女幾正

我唔要你俾多粒魚粒得,我要你拎走佢1個粒

鳩嗡下

google左
fake news

DLLM呀

6點碌炮會擺左係條J個位
射出黎

有文傑陪你地過轉會期

其他人同山狗無計傾
咪搵新球員埋堆囉

雖然上面係fake news 但其實猁都真係企得好硬唔賣Coutinho 所以佢地無錢買我覺得都唔奇

好撚刺激，究竟買到邊個
現實係一個都冇

有無人覺得呢隻吉祥物好似以前香港個隻垃圾蟲

棋靈王

咪咁大貪啦，vvd留係修狗就得

我地又咪得果少少

有冇懶人包

for what

冇人會黎

其實買巴黎Lucas moura 我都收貨

Ox IG 篇文

古天奴唔走係爭唔到利馬

冇人黎

bid emery la diu

lucas>張狗

真

25狗嚟㗎屌

冇睇 係咪又係冇腦鳩爆型

睇完佢上場表現，唔覺得佢有幾咁感激阿狗

虛偽撚

salah mane以前都比人吊過無腦啦

高daddy乜球員都救到

唉 之前對拜得佢一個去逼 發脾氣屌鬼冇人幫

好來好去咪算

"Absolutely delighted to be a red!"

預左係講呢D咁行既野

所以佢依家無出來踢波了

ONGOING DEVELOPMENT
FUCK YOU

55

就黎又爆

賤過狗
屌你之前6年唔係red咩

個個都係講相同意思，但比人既感覺唔同囉

如果迪亞高哥斯達走，寫篇文話感激干地，你信唔信

簽到未？

想要沙皮狗

痴撚線阿狗

基佬本人都話預左黎做雲狗後備

無位佢踢

咁阿狗買黎做乜

邊位會員叫我用絕填新會歌

準備 cap 圖

依啲做下樣啫，張狗篇文睇完之後諗下佢想場踢乜春就咩感動都冇晒啦

係咪60m accept左鏝買山狗

山狗影緊相⋯⋯

搵陳飛機唱
利物浦街都好
好過挽歌之聲

唔記得以前雲狗、法比狗有冇打呢啲文

mirror

fb見到疑似張山狗著鏝衫相

假架張相
2014年髮型

痴撚線阿迷

屌單尼路黎

點解 FB 足球快報咁快 Post 已接受 60m 既？

睇到飯都唔想食

超. 認真，留到山狗同買到lemar/ mahrez是但一個今季唔反雲，有無手足跟

因為個page係垃圾

FB 料比狗睇

垃圾都睇

因為個page垃圾囉

個page on9

我地PO得仲快過佢地啦

ccc尼個篇真係有少少感到可惜...

昨日果位會員話要填絕

我一早講要女聲

男聲好難Carry

跟

John Cross‏ @johncrossmirror
Arsenal adamant they will not sanction any deal for Alexis Sanchez unless they can get top replacement. Lemar and Draxler targeted.

真搞訓點同

Twitter d人話山手臂無tattoo

5 gun is ghost

收到風呢到ching 有秘密消息話老野就黎比人炒